香港示威如何走返成功路上

新仔報到，唔知規矩，多多包涵
廢話唔講，想討論下出路如何

1. 不論黨派，不論行動，不論你係和理非定勇武，我相信我地目的都一樣，就係幫香港揾出路

2. 大家既訴求一路都係個五個，但政府一個都無回應到。林鄭係人格差，係無品，不過我相信林鄭都唔係蠢。
佢一路都無回應，可能真係無權講“撤回”。如果中央話唔可以講撤回而佢自己講，中央分分鐘可以一頂“反中央”帽笠落香港政府度。
當然有可能係我諗多左，但係總之依家時勢就係政府回應唔到，政府無say。

3. 再繼續落去會點？
如果我地繼續堅持五大訴求，缺一不可，誓死不休，每個星期同警方對峙，發起不合作運動，結果會係點？

a. 更多流血受傷被捕。仲記唔記得我地一開始講好要“不流血，不受傷，不被捕”呀？前綫既大家辛苦啦，暫時停一停，比後方諗下辦法，比後方做下其他野試下啦。

b. 民意難以控制。其實人好多都係自私。不合作運動阻到佢地返工食飯，即便我地要爭取既野幾咁崇高，幾咁重要都好，佢地都無興趣瞭解，無興趣支持。

c. 大家身心支透。相信大家自六月以來，每日都追新聞追live，每個星期六、日游行，每次游行完夢游中彈，返屋企又要同屋企人解釋—相信大家都好攰。
不過我地要成功爭取到任何野，首先要保持自己身心健康。唯有一張一弛，呢場運動先可以長久落去。政治呢d野，分分鐘拖幾年幾十年先有改變。喺改變黎到之前，大家一定一定要保重！

d. 中央不再認為港人治港可以帶來繁榮穩定。可能即時無見到後果，但如果佢唔再相信港人治港，開始慢慢換走香港官員，後果可以好嚴重。當然都可能係我FF太多。

4. 講咁耐，究竟what’s the way forward？

a. 敵進我退，回歸和平集會，避免任何衝突
游行/前綫對峙既籌碼已經變得好細，有好多警察唔再克制武力，我地唔好再硬碰硬，而係應該保存體力，避免再消耗人員
同時近幾日既夢游真係開始可能傷害到無辜群衆，大家情緒激動上黎有時候好難刹停，不如就過過冷河，大家攤透下算啦
見到前綫有人衝，大家幫手拉一拉！

b. 淺藍染黃
其實大家一直已經講緊：政治就係令到唔同意你既人同意你
譬如港鐵不合作運動可以改爲港鐵宣傳運動。既然都搭地鐵，不如順便聼我地派單張講民主、講法治、講限制警權
甚至大部分警察都唔係真。黑警。有警察朋友既，請你用最大既耐心溝通一下，話唔定你可以win them over!

c. 增值自己，占領重要崗位
大家讀到Law就去做律師做法官，因爲雖然法治體制重要，但制度裏面既法官都好重要！你地唔做就會有親中深藍既人做架啦！
做到公務員都去做！然後憑良心做事！
去到外國讀書就去！讀Philosophy, politics & economics，讀International relations，讀歷史，讀外交，你眼界寬左，將來你可以幫手指條明路
識搞工業搞農業既都幫手發展，提高香港自給自足既能力
識賺錢既賺錢，只要香港一日維持國際金融中心既地位，一日吸引到人投資，我地既然籌碼就越大

d. 籌組政黨
不過你首先要揾到一個唔太黃（會DQ），有經濟背景（贏到商界票），有遠見（超難）又信得過既人做主席
大家努力提名xd

5. 我覺得新既訴求（即係政府有可能回應到既訴求）可以係：

a. 撤回暴動罪
b. 廉政公處調查元朗事件以及警方濫用暴力
c. 大家再加啦

6. 最後，我知道我好和理非，今日講既野可能唔多啱聼，但希望大家即使唔完全認同都用少少時間思考一下。畢竟無論勇武派定和理非，我地都係香港人，我地都係為香港既前途，為大家既未來而奮鬥。光復香港，大家加油！